[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2692)

正評祝你輸到仆街

逼人負皮

德甲郁未

終於入 飛

飛燕諾繼續炒佢啦

可以唔按

芬格追返粒先

GEL

今曰西甲全角細

因為我要贏到仆街

阿妓下半場cup佢老母

屌你老母！

支持

阿 8.5s
中場高水開唔出+明亮要左大

飛燕諾 456
飛燕諾 456
飛燕諾 456
飛燕諾 456
飛燕諾 456

又得

卡里亞里可贏麻？

似係

岩阿

賀芬咸入多球半大

西維10.5s 有高水 買一注先

大波咸似無半大

有得賭快賭

圖盧g入未

阿狗出Auba Ramsey

意假兩場都單邊角有d 驚

深盤好似上盤夜咁
海登 芬洛都穿哂

希望有人死啦

tina

阿狗 屌你老尾 快撚啲入一波啦

就有5.5 係咪入得

熱個d半大反而開唔到

里爾

烏雞

果斷換人

安玻加油

屌 阿要反杯了 出藍斯奧巴馬

足水反cup試試佢

阿記角
安玻角
卡利角
蘭斯角
賀芬角

阿反cup?

場場都買大

過關？

史帕 安玻

大波咸半細頂住 想收下錢

同路

岩

G持

屌撚到佢入

南特針

原來下盤大船

南特玩完

愛記ng

阿記單頭10.5b
阿記8.5 x蘭斯6.5 x賀芬9.5
蘭斯9.5 x安玻9.5 x卡利9.5

有冇烏雞手足 有冇補飛

賀仔頂實，收半細半客

圖1:0

一定得 班人獨到喊完全唔交波

角大專員

愛記阿記-5c
奧格賀芬-6c
刷角plz!!!!!!!!!!!

睇隔離post 先知原來蛆琴晚咁樣黑哨

西維爾有無同路

大波咸唔好搞咁多野啦 仲有3分鐘hea下入更衣室啦

賀芬咸next goal

角細好難頂 穿嚟玩下

對家

愛記阿記-4c
奧格賀芬-6c
刷角plz!!!!!!!!!!!

驚佢賣分

大波咸都都無半大

德甲半大未...

里爾入未

阿記5cccc

睇黎卡利亞里角大唔到， 14min 4c 都要輸

買角細好了

痴撚線 西維高至少兩班波 買黎回血先

華拉

大波咸啲人尻射完未

阿仙奴夾手夾腳開個入球大啦 屌你老母

一定要啦

里 goal

阿記角
安玻角
卡利角
蘭斯角
賀芬角

里爾入波都要刷角！

頂住呀利爾

重注華拉算，留翻聽日賭
輸左戒

豬晒啦

阿狗反cup派條撚

南特愈紅愈勁ok?

西維爾真係9成派錢回血 好大信心 all in

阿記3。5s大波喊3。5/4s 西維10。5s 阿記9。5s 細黨

愛記阿記-4c
奧格賀芬-6c
刷角plz!!!!!!!!!!

你個阿狗

真係百屌成材 而家到阿狗啦 屌佢 屌到佢入

我華拉穩了

卡利亞里-5c, 屌你和波都冇角， on9

師兄你有d燈

利爾fg中

你都好意思話人燈

屌我想買 好彩睇到你想買

你買親都輸

華拉fg中

完場就知我西維爾咩料

中未

阿記角
安玻角
卡利角
蘭斯角
賀芬角

里爾入波都要刷角！
安玻里正氣角

3x4全針
跟錯毒水

安玻南特加油

卡利亞里ng @2.24上車

1c 不刷都入波， 咁撚樣都有既
角大咁都輸， 又冇即場補， 屌

又百屌

秒中wtf?????

阿狗停停先啦

狗6c

安玻里我屌你老母

愛記頂住

卡利2.5／3差一球 買完即入

咪扮 入左先打出黎

阿妓反cup-5c

快d完場屌佢老母

睇得出狗有決心

cup 未阿狗

安玻里即場讓人, 係咪入

阿狗有d起色

想問今晚12點後係無得買定淨係無即場？

有冇人買華拉fg

角大專員繼續為大家報角

阿記角
安玻角
卡利角
蘭斯角
賀芬角

飛燕諾上盤Gel

利姨中了

阿繼續刷

阿妓禁屌緊

卡利 蘭斯 停咗好耐角
要屌下先得

有無阿狗link?

Pinkford 自爆牛油手未

比人屌禁

屌你阿狗又爆角

正氣

愛記上

啱啊屌快刷啦

嘩，，明亮準備中拖肥9.5 高水

史柏入多球啦屌

講大話對我有什麼好處？

里爾8.5s gel撚哂頭了

阿妓刷角入波

屌又爆

7ccc

阿狗開始刷角 睇嚟要買客ng

卡利ng 大波里ng

西維角細?

屌你老母臭雞 紅牌 全隊死老母啦

求卡里入波

]烏甸尼斯

烏雞紅了

8c

燈撚到

屌你老母臭雞

9.5B 2.01

就係輸艾拉場西波咁都要輸半
格雷 飛燕都贏

狗

屌， 買蘭斯同卡利角大就停經咁停， 阿狗就爆

角大專員繼續為大家報角

阿記角
安玻角
卡利角
蘭斯角
賀芬角

阿記單頭10.5b
阿記8.5 x蘭斯6.5 x賀芬9.5
蘭斯9.5 x安玻9.5 x卡利9.5

安玻里12M?

下場買咩

阿狗入波未 屌你 係咪屌得你唔夠大力

炸

岩岩邊個話買狗細

Boom

屌 炸

11未

卡利3 連好波， 再連多野

想要角！

烏甸rc係咪on9

里爾ng定角b好

西維停停先

卡利唔入對家入啦屌

圖盧g頂住

蘭斯4c, -3

唔好搞事 要刷爆佢！卡利蘭斯！

安玻里快入

臭雞拎戰神卡做乜撚

烏雞封咩

安玻里封咁耐做乜9

烏雞場垃圾波分分鐘真係開5.5b

thx

蘭斯5c, 黎料啦要

阿妓刷角

真係好on9

蘭斯5ccc

85分鐘仲係3：2 建議可小注客6

輸鳩曬

卡里，里爾，阿記ng

卡利幾角

delay3min

里爾-3c

阿狗真係狗嚟

卡利ng 大波里ng 西維爾fg

有大陸VPN睇到

卡利仲係5角

紅之前買左烏甸尼斯 ng
想死

阿狗累人不淺

阿狗-3c

7m比分仲係5角

反撚到佢未呀安波

阿狗cup未

買平半盤未中過
梅斯
墨勝
神船
阿狗

唯一中法撚， 但係即場補左無入球輸返轉頭

愛記入波未？

阿仙奴ng

仲有水戶， 甲府。。。。

馬會輸到仆街 嬲嬲地聽日射波 過緊澳門

阿記追和反cup啦

反正都係補多槍

要研究下

卡利9c, -1 快

打算帶幾多本

卡利率 蘭斯比力

抓飯直播啦

你意甲角大2x1中了

Psv 要唔要好

阿記都要屌下

荷甲齊上齊落

巴打唔信我， 好失望

蘭斯6cccc
刷c

20k 銀行卡信用卡全部唔帶

-2

阿記跟左明亮對家等死

安波里
蘭斯

愛記停停先廿又刷

我要11角！

人多打人少唔交波 我屌你愛記

之前睇開個d死晒
thx

對阿狗已經冇曬希望
真係影衰倫敦

9c

荷甲攔路狗係AZ
Psv 踢Az前都無失分空間

打算玩咩？ 大細一鋪過？

打歐霸嘛

利爾ng

好勁..要跟

百家樂

SPAL 安破里追和PLZ

識野

里爾平手高水成功派錢？

清又算順
有時用acestream 上reddit搵link

同路？

阿狗

拖肥盲人足球，咁都入唔到第二球

唔信紅左入唔到

蘭斯6.5 goallllllll
但又買左阿記角細輸返

蘭斯7ccc
刷呀

蘭斯7c

阿狗追和先啦屌你

今晚被戒賭前有場重心
穩如 _ _ _

阿狗角球讓球想害死人？ 1:5變4:5

阿記想比人入多球多d

晚晚睇你啲emoji 心情會好靚

祝羊 羊咗桑拿雙飛

同琴日一樣 5條角大全部開出
抽一位手足幫佢叫麥麥送
任叫 送比手足做宵夜

成班賤種唔係諗住有機會拎歐霸打歐聯啊下
打拖肥都垃圾到咁

阿狗如果一球都入唔到 空難死啦

回頭是岸

瑞超全大

屌你老母臭西恩波里唔入比人入啦

卡利主4

人地決心下年繼續打r 霸

北倫敦之恥

拖肥NG 有冇同路

慢慢由0見到開10隻角
就覺得佢地好生性

入未呀阿狗

-2c

阿記角有大追大

烏雞紅 安玻快追

拖肥啲把握力廢撚到

廢閪阿狗 唔屌了

卡利終於10c

有無蘭斯手足

西維爾打假

1:1

奧格賀芬-6c
快刷角plz!!!!!!

唔係新聞，快啲失波

安玻快追

客隊全部追和啦

阿狗好波

好波到安波，快追和

連登又好似死死地咁

阿記-2c求下你比埋

1:1 正 20秒收next goal

Iwobi

阿狗入人未

慕遜定不來梅

安玻里降班啦

大波咸6.5b 串阿記10.5b, 2x1

卡利終於中

Ys

垃圾ser

阿妓角

阿狗比角未

Btw係咪我問題
連登好奇怪

ME2

31全格

連登問題

好lag

爛屎

快入啦 里

妓追和未

我以為我網絡虧左

阿仙奴 安坡里 屌哂你地老母

卡里炸

屌 又炸

卡里365都fake 我屌

屌咩又炸

返咗10年前高登？咁lag

安波肯和未 打多件都追唔到

奧格賀芬-6c
2隊快刷角plz!!!!!!

屌你德甲又冰角

卡里亞里又炸，好撚驚

連登係咁上唔到
係我問題？

安破里 屌你老母

On9 set

炸完 就應該要比人客

安玻里食屎狗

卡里no goal

啲留言係咁重覆

俾多C

燕豪芬有無同路

安玻里快追

阿記半一全一

阿記反cup未

蘭斯有8角咩

阿9.5s練心

西甲依輪全半細

你個野壞左呀

啊狗 唔係連9.5b都開唔出呀？

肯和未

有派錢

阿仙奴你cup未呀屌你母

安玻打多個都唔入

阿狗 我屌你全家 屌到佢地反皮

係

屌係喎睇錯

求你阿記比多2c

收皮啦走數狗

唉 英超又角細 阿記垃圾黎

想降意乙屈機

係

最尾一場西維爾

安玻里追和你阿媽個波罩你

蘭斯比多兩角我

12點半之後賭都冇得賭 唔好話即場

追和啦快

10c

屌你老母兩隊垃圾.... 轟左5.5/6B

賀芬咸快入

屌你拖肥 半1全1

食屎啦安波里

7.5b@3.3 cashed

9.5s, boom

完左場啦

10CCCCCCCCCC

屌你阿狗 入到波末

阿記-1c

安玻想點

11c

中哂抽一位派$100

屌， 依家d 波買左都唔會派彩買下場， 咁多波想買點推大個本呀仆街

唉 阿記

賀芬咸屌你冇角

西維爾goal

lm

LM

想降班

西維GGGGOOOAAALLLLL

12c

Lm

西維咪再刷

VAR

連登大爆炸

無時間嘞 和埋先啦

好彩 仲諗住買華拉fg

阿狗俾人屌到啪啪聲

11.5B cashed

屌咁都要睇

賀芬goal未呀！

阿仙奴仆街死啦 攻又攻唔入
唔入又唔撚比人入

蘭斯9c

球證送一個就等於送左3個

慣性乜都睇

安玻快入啦屌

好悶
無入波
垃圾愛華頓

降班啦我屌你老母安玻里 打多件都唔入

屌你老母疾撚到閪咁

Me

0:1

打多個都唔入

刷到傻

me

奧格賀芬-5c
2隊快刷角plz!!!!!

咁樣推一下都要VAR??咁都唔得不如打羽毛球

拖肥好波3連屍

佢隻手推到人 好似係

買唔到又中

安玻里想點撚樣... 即場讓半球都入唔到

唔好丫

阿記追和走盤都好啊

吊

賀仔GGGGOOOAAALLLLL

屌你老母咁都炸
on9

又出張紅牌呃鳩哂

屌

吹左

愛比返1分阿狗啦

西維入多粒半大pls

唔睇點知炸

收左皮啦

屌你老母西維

史帕爾追和please

阿半格都冇
驗腦

炸咗通常...

想絕殺

呢場西維爾贏唔到LU

我覺得條友插水

有冇人要左魯賓卡山

係都要搞9西維 難得佢正氣

蘭斯8.5s慘死

閪維玩完，球證幫主幫出面

蘭斯補幾耐

屌你賀芬咸等成四十分鐘先入波
隔離場ng多到

圖盧cashed
大反底屌你馬會

補5分鐘, 叫爆佢

西炸左 想入對家fg

仆街啦

4

炸得好

安波里補幾耐

快啲入，大波呀

烏雞完未呀

555555555555

意甲下半場西到

再講2.5大都無

阿狗半格都拎唔返， 夠膽排前4

蘭斯9c 比多角我

屌你閪維咁遲先炸

有咩想同垃圾奴講

蘭斯中9角膽.....

阿狗退返半格得唔得

拖肥起22次腳，入得1球，食屎啦

阿記d角大爽到

奧格賀芬-4c
2隊快刷角plz!!!!

里爾花式刷角 痴線

阿記補5 絕殺追和好嘛

蘭斯快刷一隻角

蘭斯半2 全10, 癲

10了

2.5大都要靠佢生唔生性 對家波都未傳得好

支持！

我了

求下半格 阿狗 絕殺

屌安坡半5全5 紅左反而唔識入

中左了

壓落底後腳了個波黎刷

13c

哇 半2 全10 痴線 好開心

安玻里追和派1個100

Ms

10c
蘭斯6.5-9.5

14c

又輸哂，屌

wolves / watford?

安波jumped

垃圾阿狗

德甲咪刷

平時買親無入球就實爆，屌你拖肥半1全1

阿狗絕殺ok?

烏雞完啦快手

阿刷到

中埋賀芬先！

已後跟巴打串角球大

安波

11點狼仔

有咁大追咁大

半3全14 cls

直插和

唉

補到6分仲唔完 on9

利爾手球都唔撚吹 球證痴撚線連VAR都唔撚睇

賀芬咸俾多5角黎

主隊果球越哂位都照比啦

14角都唔入一粒？

終於完

黎緊d 波全部冇即場都算， 中左仲要冇得派彩推下一場
屌你咩狗會

15c

法甲癲撚到

奧格唔幫手足刷角點護級

唔輸走半算好，主隊黑到仆街

佢成個系統OFFLINE

ON999

on9安波里

又迫害我明
法甲 半2全10

好彩條女唔知邊隊係阿妓 走去幫我買英超主勝

手足你又買左角細？

派我

又中 ching 派我

大波咸7.5b, 為最後賭本努力

打多個都追唔到on9

迪維goal

屌你老母燕豪芬

維迪c goal

psv

Psv半大-1

阿記3。5s收米

獨市咪可以星期日offline

比人反cup先嬲

Psv係咪想我死啊

派條女閃卡比我

蒙彼？

差一關

唔怪得psv有盤買 原來有伏

走數都死全家

痴線
西甲角大輸完又全線角大

連針呀

阿狗全隊仆街闔家鏟

賀芬咸同我20分鐘刷5隻角
係高要求咗 但快啲刷！

上場都有開 派完錢今日就伏鳩人

全部爆撚哂角

賀芬咸ng 射好少少就入

大角咸俾多5個角黎求下你

有烏甸有,卡利亞里唔買
去買阿狗驗腦

屌psv老母

奇蹟頂到 又奇蹟9.5B
下面兩關中到派一個 400

咁都輸 想死

m記加大🤘🏻

拖肥真係智障足球
半場買佢第二球
睇足半場on9波

撲街唔記得打我經典語句
補：有錢齊齊穩 唔小氣！

放大

大波咸-2c

狼隊有冇可能，係咁贏係時候停

300係我

奧格賀芬-3c
2隊快刷角plz!!!

法甲 我明 3k 9.5s

咸-4c

西維爾第一球點睇

1100 狼 蒙

輸哂了

咩我明

吊你老母psv

明亮

唔係要入波啊 4c啊

賀3:0

角大專員繼續為大家報角

阿記角 安玻角 卡利角 蘭斯角 ✅
賀芬角
7.5b 9.5b 快刷

大波咸上半場唔入

哈馬比 + 火車頭

3.5s

刷

追多球賀芬咸

狼1c

psv cup啦

國米x雲達 有冇同路

PSV快追和

邊位手足烏雞派

刷！

狗會迫人戎賭12點半停

pav 反cup 吊

大波咸場場角大冇買
上次對法撚一買角大就開細
今場買7.5b 都要開細

賀芬咸正氣到痴線
燕豪芬垃圾到痴線

垃圾閪維爾 買佢真係練膽

手殘豬左幾多

屌你老母燕豪分 唔想搶第一？

5皮巴仲有無水

中

上輪正氣完要賣分

見到Psv個盤咁淺 都仲買Psv 錢多定係腦殘

魯賓卡山 快入

星期日先維 無野呀

1:3

第一永遠屬於ajax, 睇佢對ajax 果場就知

asw出完2.5/3s 賀芬即大波

就係咁撚 on9
仲要 12 點就整

荷甲半大想害我幾多次 俾我收次錢得唔得

Real 1:3?

炸左就刷角 唔理你點 總之刷

大波咸3 粒分分鐘0 補時， 7,5b 想jump

no

邊有越

永遠二奶命
見佢作客通常都避

西甲係咪角細

屌你刷角！

3.5s頂住

有名就留

刷啦唔刷點追

賀芬咸俾個4連角黎

奇蹟呢場都角大埋 唔該

搏佢想追番個第1番黎我記得之前佢好似多過ajax唔少分 一個唔留意就變左第2個多仔

有無閪維耳手足？

奧格斯堡next goal 入得手

屈福特贏狼狗下年支持佢拎冠

十分鐘叫兩c, 唔過份啊

4連角！

賀3.5s補咩好

見到球探1:3？

太遲了

Gg

和牛契弟巴打
盡快聯絡我

炸左未回復0:3啫

40

你都算好黑仔

04

賀芬咸正氣到呢
psv cup

入波唔刷角？

屌你！

啱啱唔係有人話愛華頓win派？

各位賭仔 而家你只係淨返一小時十九分鐘度波

psv咁廢架

各位賭仔 而家你只係淨返一小時十八分鐘度波重要提示

冇10角踢黎做乜

psv 吊你老母

你中左啦！上面叫左你聯絡我

找數真漢子

Psv

又想jer？等多陣先

PSV, 喂你爭緊冠架，半場前好追和先

點解我會買臭格

叫到好攰 奇蹟！我要奇蹟

一路都jer緊

維迪c從未贏過PSV
今晚例外

好撚gay

屈福上呀屌你老母

pav 反cup 一世球迷

On9對私家雞都輸

唉。一樣

點解買角唔買盤屌你賀芬咸

反cup 派一位150

屌你老母死狗會唔聽朝8點做到夜晚8黠
ON9

唔知佢有咩企圖
成個怨婦咁

半3全6 乜野咸我記住你！

12點有冇大蛇心水

買左狼仔中伏feel

難 1-1先啦

卡山魯賓肯入未
11射7中都未入

同路！上

聽日做24 個鐘都話撚知佢， 係要星期日做， on9

想入手...

燕豪芬我屌你老母反CUP啦

拉素[-1/-1.5] 對 薩斯索羅[+1/+1.5]
拉素主埸咁撚惡咩?

狼隊10.5細 頂住阿 你老母

爽手連c啦

7.5b都大船
MolaMola

我

見佢入到4 粒， 拿拿臨買角細追返果5 舊水先

你笑佢燈佢嬲你呀

頭場費撚未教訓到你？

10點後既波得葡超主隊1球

買阿狗針 想搵場Allin

俾你知你平時幾撚煩lor

7c

屈仔上

練緊膽 寧願買維拉利耳

奧格賀芬-2c
2隊快刷角plz!!

仆街， 一貼就7c, 再見各位

屌佢老母意甲成班賣分狗 廢撚讓一球球半輸鳩埋

7777777777

維迪C win盤 派2個300 完場LM

西維爾大到今個po抽一 500

咁似小星星

臭格輸就算 咪刷啦

無買費撚 純粹問下 少睇意甲

痴線好邪 8c okay?

佢係好撚中意jer人輸錢

國米x雲達 有冇同硌

取消關注 燕豪芬

西維爾2.5s gel頭了

買左尼斯想死

CLS 果然好威猛

屈機 不過好難大

淡定

狼唔刷角

賀芬-1c

輸到個人好眼訓

祝羊

補幾耐

1

針了

狼刷角未

其實可能真係

賀補20mins好冇

psv 半細 gel得啦

華拉度列入未 一分唔夠架

岩先炸左

屌你老母賀狗

屌你老母無補時？

炸完對家入

主場盤王可以重返勝軌未

好彩俾我估到德甲d 撚樣球證大炒唔會補時

又冇波入屌

0補時

好過無，西維爾就真係一分唔夠

屌你一分鐘都唔補

準時到

7c完了？

臨尾救左角 唔係8c了

有冇屈仔晉級手足?

4、5年前話知你換齊6個，準時收工
仆街到

我！

訓教 無即場點賭

要開始度波了， 睇下咁多場邊場值得買

呢場諗起沉晚列斯聯

睇黎 要死在psv燕豪芬半大手上

LLMM

哈馬有冇同路

仲有無水

冇即場真係難搞， 格硬逼自己諗， d 水位又未必靚

請不要消失希望

無8 c 唔撚玩啦屌

Psv快啲追和

今日狂開主盤
12點起客盤夜

無得睇埋陣先買呢下最on9

仆街馬會， 你最好俾我見到你系統係有提升

All in 8x1 訓教算

收返賀仔圖拉先
唔係豬死

德甲大炒最後就買一口細

屌你老母燕豪芬識入未

白蘭恩 慕遜 彭美拉斯 3串1

未有

阿特角大x不來梅下盤

ben yedder空門唔入

國米大角好撚吸精

瘋狂封盤

西維爾fg all in?

想要

G chi

pav快

無即場好難諗

PSV 1.5 B 快手啦屌

屌你賓耶達3碼唔入

門興反底日？

Psv cup佢老母

買親荷甲都撚

蒙gel

國米大角降水 點解

法甲最正氣真係得尼斯 里昂我屌你老母呀

唉算啦 你都block咗我可以有幾煩

屈仔上呀！

搞清楚 係jer你 唔係jer人

都係不賭 無心水

12碼

屌諗起無補時真係好撚嬲 差 1c 呀屌你老母臭化

psv 12碼

你2兄弟由朝屌到晚

最後半個個鐘諗心水

想轟黎收息 串埋都有1.96

有冇西維爾10.5s

船已上

今場閪維開角細 下場西甲買角細訓

狼隊角大上力未

死狗會 競賽會果場都唔開盤

GOALLLLLLLLLLL 半大!!!!!!!!

燕豪芬Ggggoooaaalllll

一陣是但一場和左

祖記巴打

PSV 精神呀喂

反cup psv

感覺幾隊都唔值咁熱
拿波， sporting

哇 各位兄弟 我係咪要補國米10.5s？

10.5細阿 過緊關
呢2隊刷刷對碰係唔刷

Cup呀PSV

我淨係知里昂係陷家剷黎

唔好 中肯 派我！

西甲1/1.5b

西甲角細串起佢

角米同阿特我驚半場11c

補唔補好 比d意見

買左就預佢贏，唔補啦

補少少補本

不來梅半大有冇同路